港大地理系的同學仔有福了

GEOG 2156

恭喜晒咁多add左呢科既同學

準備等爛grade或者下年再戰

Push

咁快有人downvote啦

P 牌會員不能作出評分
I didn't upvote

This course will focus on introducing fundamental image processing
techniques, geographical attributes and statistical indices in optimizing visualization, as well as identifying geographical features and
spatial characteristics

如果就咁掟落d software度無math content應該無事的

又要畀人捉play j 啦

地理易出事d定數學易出事D

冇分別，只要你係local，一定會被出事

見到未來fields medalist要J出血啦?

邊科都唔重要啦
有心做你嘅 上 chegg老屈你咪得

畀準fields得主捉play j，雖死不悔

其實佢識唔識用D software架

pish

hugo教？

上個sem啲fmbb係咪俾佢kill哂

google個course code咪知

但係其實逼佢做孤兒仔又真係有啲唏噓（做孤兒仔慘過入瘋人院）
搵人叫佢擺和頭酒啦

唔係話仲好龜過另一科咩
我睇secret咋
佢被跪咗